[新手養狗問題]點阻止佢食返自己啲屎

啱啱養左隻法鬥
返屋企頭一日識大叫叫我去執
但之後變左自己食
有時返工睇佢唔住返到去又食哂自己啲屎
各位巴絲點處理

食屎狗

食到厭就變返正常

你食咗啲屎先

有無人有經驗
睇cam度睇住佢食又阻唔到

佢痾完你有無話佢？

咁咪好 唔洗執

好似有支嘢可以噴落去 令到啲屎變苦
咁狗狗就唔會再食
不過你要捕住佢痾屎
利申：未用過 都係之前啲人問 有人咁教

另外可能係狗糧未完全消化
所以狗狗覺得仲食得
試下轉糧呀

隻狗食屎個口咪臭到仆街

有D主人好鐘意比隻狗奶自己，唔知樓主係唔係

比埋你D屎佢食
食開你個隻味就唔想食自己個隻

之前話左次
係咪佢驚以為我唔鍾意佢啲屎所以食哂佢

試吓轉糧都好
唔該絲打

你比佢早d食左d屎佢就okay

的確係有呢個機會嘅

咁之後可以點
會唔會一痾完引走佢好啲
但我唔係度又引唔走佢

封住個嘴/塞住屎忽

咁會死ga

絕對係

你擺佢係籠？痾都係籠？

我都養緊法鬥, 佢地性格好固執。
一係你就同佢鬥快, 你要快過佢執走; 一係就試下轉糧, 有可能消化唔哂D屎仲有野食味; 仲有個方法:買D防食屎藥水, 佢痾左屎你就噴落佢D屎度, 等佢覺得難食而唔去食, 另有一隻口服的

係啊
兩個月大仲未出籠

但鬥快真係要我在場先得
巴打刻服左呢個問題？

有冇狗狗圖

細個通常有食屎問題，我個隻都係咁，好彩佢次次都係有人係屋企佢先屙。唯有同佢鬥快搶上網教話支d菠蘿汁落去，可以試下

係佢屙完之後有咁快得咁快分開 叫佢sit個d再獎佢

我而家都係咁
但有時真係唔係屋企就食哂
一滴不留

痾完唔好屌 教佢痾完要走開坐低等你

但係佢鳩衝過去食
有時都未反應得切

首先，你要知道佢點解食屎，因為未消化完d食物，食物中仲殘留左狗狗需要嘅養分。
想佢唔做食屎狗？餵蕉佢吔。
我隻狗都係食屎狗，食完蕉之後就唔再食屎了。

淨係食蕉？定加落佢啲糧度？

我隻法鬥時不時都會係咁 真係只可以同佢鬥快 一見到佢柯完屎就叫佢走開 聞都唔俾聞 之後就執走 。依加又好似好啲

btw 有冇相睇下我嗰隻5個月大

師兄你嗰隻好得意！
大家交流吓
你點訓練佢

冇乜特別 識hand hand 識換手 識拍手見有飯食就自動波坐低 叫go先去食

我想知點先可以train到佢跟主人 佢好鍾意跟人走

叫go 先去食點train 好似好難
我嗰隻而家係籠入面就會識得痾係尿板
一出籠就會亂痾
你嗰時點train

我嗰隻反而好跟我
多啲攬實佢
比啲溫度同力度
佢開始慢慢對我有好感就好痴我

首先一定要佢坐低先 手拎咗兜糧 叫佢stay 每次當你想彎低身擺低兜糧 見到佢郁 坐唔定 就即係講no 企翻起身 係咁重複。我嗰隻好為食所以都易教。
至於去廁所我幫唔到你我嗰隻個半月接翻黎 到依加都仲有三成機會係會亂咁柯我都係由佢順其自然算

唔知係咪因為我嗰隻超級鍾意人 就算陌生人佢都會好興奮 搞到佢唔太痴我

腦海突然浮現劉馬車的樣子

我果隻細個都成日食，一睇唔到佢就食。佢地慢慢長大痾屎次數會愈來愈少，宜家我果隻十個月，多數一日先痾得一次，最多兩次，通常係佢食完野之後，我就習慣佢食完野就帶佢落去行，佢就識自己係出面痾埋屎，無特別去教

等我試吓用你個方法train 佢食
廁所嗰度佢係個籠10篤有9篤都準
係一出個籠就周地痾
下次試下鬧吓佢
而家唔係好舒得鬧

咁難搞啲
我嗰隻係我抱住佢佢一樣走我就比少少力禁一禁佢
佢就會留返低
總之佢想走就點都唔比佢走
久而久之佢就愈來愈痴

一日痾一次都幾正
我而家嗰隻一日4次
每次都打仗咁
要同佢鬥快
其實食返自己啲屎唔知有無咩問題

係

其實狗仔肚屙關咩事？有時佢會連續屙幾篤，第一篤正常硬度，第二篤開始軟，跟住就膏狀

真係食屎狗

其實無乜用

我以後隻狗食足自己啲屎14年 不過我成日錫佢嘴
如果另外兩隻都食咗雞肉蘿蔔等
嗰隻狗就會清埋另外兩隻啲屎

佢每次柯屎既時候你都要捕住佢
柯完既時候叫佢坐係到
你要指住D屎話No
隔幾秒獎佢零食 然後再留意番佢有冇
望住D屎 冇既就慢慢引導番佢出廳
試多幾次應該就OK

買消化酵素比佢試下 加落d糧度
我果陣隻狗返黎都係咁 用一排就無再食

睇醫生，我十幾年前隻狗1歲時都係咁，醫生發現佢個肚有蟲，影響佢吸收，所以會食番，個時杜完蟲佢到死個日都無再食，佢13歲死

如果隻隻狗都係咁就好，自己屙屎自己食返，咁條街就會無哂狗屎

消化唔好, D屎有野食味所以會食番

我嗰隻係哥基，依家10個月。之前係cam睇住佢玩完屎之後食翻。狗bb食翻自己d屎係因為佢知道裡面仲有營養，大大下佢食糧嗰陣吸收曬d營養就唔會再食

可能係餵得太多？
或者消化唔到隻糧
試下調整吓餵既份量

真係好鍾意食屎
你有無做過啲咩試吓改變佢

如果零食同屎佢揀食屎呢

師兄，有無話邊隻好啲

等我比啲杜虫藥佢食試一試

你乜都無做佢大大吓自己無食？
好叻喎

抱佢又好肯俾我抱嘅 係出街放繩行就唔痴我

係呀 依家冇點食了 間唔中先見到佢japjapjap
同埋痾錯位嗰度呢 佢一痾錯就捉住佢條後頸要佢聞翻自己d屎 佢會唔鍾意架
咁佢縮嗰陣就同佢講唔準 唔準係呢度痾
你執翻d屎之後放翻係佢應該痾嗰個位再比佢聞啦

你就好
我隻狗係唔可以比佢接近啲屎
會鳩衝去食
不過痾尿痾錯位可以用你個方法

我個陣用Dr.Mercola消化酵素同埋杜蟲

唔該哂絲打

原來有狗會食屎，第一次聽

好得意好想煲咗佢嚟食

狗改不了吃屎

咁環保自給自足

食popo好喇

你有無聽過食屎狗

你幫佢食晒咪得

我食你嗰啲得唔得

見到都覺得臭 食完屎奶你面
養貓咪幾好

我見到你咁冇常識都覺得你可憐

咁佢唔係會食自己啲屎咩

隻狗食完你都會幫佢洗口洗臉喇 會唔會仲俾佢過黎奶你lol

如果你訓緊教呢

你去幫個腦補充翻啲基本知識先再黎講野喇

下 佢襯你訓緊教係屋企柯完食左你都唔知啦
一定落街柯咩

駁唔到？

你唔知一定係個鼻有問題 幫唔到你

買支白花油
一見佢痾完就滴d落去
唔好執由佢
試得幾次佢就會痾就即走
利申：以前隻lab試過ok，唔知法鬥得唔得

冇用架 狗改不了吃屎

試下轉糧
可能吸收得唔太好

轉糧 有d糧太香 或者你隻狗消化唔哂

但係白花油真係食左會唔會有事

有無話邊隻好
佢而家食緊嗰隻叫royal canin

我真係割左鼻甲骨,聞唔到野,好好笑咩?

都係嗰句 幫唔到你

我嗰隻食梗nutram 幼犬糧

唔該絲打
等我試吓你隻糧先

d狗個鼻咁靈
聞一聞都調頭走

你又衰既
屌狗要識屌 啲狗好勁知你屌佢同唔鍾意架
不過以前養個啲好撚串 屌完都係繼續周圍痾 把撚閉咁
不過屋企人都教識佢地係指定位置痾

我嗰隻好似鬧氣咁
佢應該知我唔鍾意但硬係要食咁
你屋企人有乜心得？

正想講

個時捕住佢地一想痾一擺好姿勢就抱起佢去應該要係個度痾既位置再等佢地痾完即刻執/清楚 我都唔知點樣慢慢佢地就識左
同埋隻隻狗唔同 有啲你屌撚完佢佢好似無事發生過咁
個時其中一隻係你屌完佢佢發悔氣頭dup尾dup攤係地叫佢唔撚so 鳩你要𠱁細路咁係咁摸返佢
有啲會屌完會係咁撩返你咁款

唔洗執又唔洗餵
人形蜈蚣

有時真係捉摸唔到
好似唔同人有唔同教法咁
有啲朋友養左5,6年都話隻狗仲食緊屎

俾菠籮佢食
食咗就唔會食自己啲屎

為食仲易教，每次去啱地方屙就獎少少零食，係咁讚佢，好快就識

你地比零食定比返啲糧獎佢？
大細個好似未食得零食

我一閏始都係咁 但冇乜用 好奇怪

真係隻隻都唔同性格
教到有啲灰心

但我鬧完又會即刻識去啱地方 但只限鬧完嗰一次

無獎過

我隻3個月，次次出完籠玩返返籠都一定痾錯地方，痾咗落毯到，但抹咗隔一陣，佢又識得去返廁所痾 點樣可以教佢出完籠玩完識路返返入廁所痾

買左防食屎丸比佢食都仲係食返自己啲屎
睇嚟佢真係好鍾意食屎

會唔會係主人問題
認真唔係無可能
不過講起狗仔 諗起舊時養過幾隻夜晚訓覺係屋企人房訓 唯獨有隻我最鍾意個隻亦係幾隻裏面最癡我個隻 半夜三更會由我屋企人房祟入去我間房訓幾個鐘跟住又走返去屋企人房訓（如果我無關實度門既話）
都係我屋企人講我先知 跟住有時夜半三更起身落床會發現佢係我間房到訓但見到我醒左又會走返去屋企人間房 唔知做乜鳩

估計係佢見到我好快拎走個廁板
有時佢食完糧個碗明明入面無哂，我諗住拎走佢就會搶
我比佢lam多幾吓再拎走佢又搶
佢應該以為我拎走既都係好野

加啲菠蘿汁落狗糧到究竟有冇用 上網見都有人講

有獸醫教過喂一個手指節咁大嘅菠蘿俾佢食
我嗰隻食埋貓屎.....真係好煩

一個手指節好短喎，真係有效？
我嗰隻加埋菠蘿汁落啲糧度都仲食屎

試唔到 佢唔肯食粒菠蘿

試吓用菠蘿汁溝野食會on99 食左

聽人講係加辣椒落d屎度
或者雙飛人

食左會唔會有事

狗仔味蕾好似食唔到苦味
應該係酸？

試過加菠蘿汁啦，都唔得

唔好餵咁多
咁佢就唔會食
因為d屎無營養同難食

有啲又話佢唔夠飽所以食埋屎

餓得太勁先會
適量既既食物先可以令佢唔食屎
或者下次佢食屎你可以罵下佢

呢個我都想請教吓
有時鬧佢都好似唔驚咁
係咪我唔夠惡

捉住佢個頭要佢望實你對眼
細細力打下佢鼻

btw小心佢咬你

可能消化得唔好 試下轉糧

轉左
之前用Royal Canin 好多味精
而家轉用addiction 都係食

好細粒呀好得意好乖

唔乖啊半夜亂吠

唔會 會令佢怕左食 之後就戒到

我隻大女食屎食足十年
所有上網搵到書睇到方法都試過晒都唔得
突然有一排發現佢唔食
跟著發現佢原來係生cancer胃口越嚟越差

跟住之後點？
去左彩虹橋？

等我又試吓
而家真係乜都要試

正一食屎狗

狗改不了..

有個講法係唔夠某種營養先會食
或者係你好惡咁打/鬧過佢瀨屎搞到佢驚到要食左佢

頭嗰幾日佢一痾就勁緊張咁清哂佢，可能佢feel 到

我寧願繼續幫佢執幫佢抹

抹吓屎又算得啲咩

我隻西摩仔仔而家啱啱兩歲，有時都係會自己「清理」咗佢，因為有人望住佢屙就會屙完乖乖地走開趴低等我哋執，但如果我哋瞓緊覺嘅話佢有時會嘗試叫醒我哋，但大部分時候係自己「清理」，因為佢又唔係食晒，佢係好似想將啲屎擔返出自己個圍欄出面，後尾見自己愈搞愈衰就放棄，等我哋起身自執

佢一痾樓豬即刻食哂佢先

咁都幾好識留比你執
我想執都無得執